我覺得南生圍要改名做田生圍

D田地燒哂 改個好d既名希望田地生長得更好

又幾有諗頭喎屌你

講得呢句野幾有愛

Good idea

玄牛圍都可以

唔願信命田生早註定

玄牛係南生圍放低左幾隻火糭就變左田生圍喇

玄生圍